尊特拉華達老婆Kelly Preston 不敵乳癌病逝 終年57歲

《危險人物》尊特拉華達（John Travolta）11年前經歷喪子之痛後，今日又傳出跟他結婚28年的太太姬莉柏絲頓（Kelly Preston）不敵乳癌病逝，終年57歲。

姬莉患癌的消息一直沒有向外公布，所以她的死訊讓不少圈中人驚訝。尊特拉華達透過社交網Instagram公布噩耗，並公開她的病況，又感激過去醫護人員對太太的照顧。

姬莉柏絲頓曾演出過《球愛濃情》、《甜心先生》等電影；與尊特拉華達在講述黑幫大佬的《Gotti》更扮演夫婦，兩年前他們帶同子女出席康城影展舉行的首映禮。

姬莉柏絲頓和尊特拉華達的兒子Jett自小體弱多病，2009年一家人到巴哈馬度假期間，Jett忽然抽搐，頭部撞到浴缸斃命，終年僅16歲；他倆另外育有現年20歲的女兒Ella，以及Jett逝世後才出生的兒子Benjamin，現年9歲。

留名睇傻閪入黎問who

rip 後生到近幾年都仲係好靚女，揸住煲茶節哀順變

好黑仔

四十幾重生到B

rip